# No1 
Untuk Jawaban Use Case
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Use%20Case%20UAS






# No2
Untuk Jawaban Class Diagram
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Class%20Diagram%20Ebank%20Mandiri,



# No3
SOLID Design Principle
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Solid%20Design%20Principle




# No4
Design Pattern
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Design%20Pattern








# No5
konektivitas ke database
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Konektivitas%20ke%20Database







# No6
Web Service
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Web%20Service










# No7
Graphical User Interface
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/Graphical%20User%20Interface









# No8
HTTP connection melalui GUI produk digital
https://gitlab.com/tugas-besar-oop-akhir/homework-oop-tugas-besar/-/blob/main/HTTP%20Connection







# No9
Link Youtube
